［後宮選擇故」轉到一間幾乎全是女生的學校 (2）

她說到哭了。
我用左手拭乾她的眼淚。
原來眼淚是那麼熱。
那麼幸福。

我該怎樣做？
A：帶她回課室
B：問清關係
C：親她
D：抱起她

3票

c

點解開新post😂

a

開埋依個😂😂

C

出文啦

lm C 快啲咀佢

開新po又唔出文想點

肯出文未

個故係咪已經完咗

樓主人呢

我雙手捧著她的臉頰，緩緩地把頭靠緊。
她雙眼慢慢地閉上，微微張開小嘴。
我溫柔地吻了上去。

大概過了五分鐘，我才意識到這一切都只是一天內發生的事。
接下來的事情可是困難重重，向老師家人交代、維持甜蜜，抵受誘惑，可不是這樣容易就能共老一輩子的。

可是我相信只要二人真心相愛，沒有甚麼能挨不過的。
微風輕送，我緊握著可嵐的手，我們相望而笑。
一定可以的。

「完」

又話後宮

爛尾？

e:發生關係

完你老母 撚我地？